(食女王)王宗堯又被女飛

王宗堯早前被控一項進入或逗留在會議廳範圍罪，25歲女友蘇皓兒（Chloe）不離不棄，兩次陪他上庭應訊，兩人共患難感情真摯，惟今日Chloe忽然在社交網留言：「2020年還是決定了自己一個人過生活，謝謝互相陪伴的日子，希望大家都可以變得更好。」暗示分手。

王宗堯早前被控一項進入或逗留在會議廳範圍罪，25歲女友蘇皓兒（Chloe）不離不棄，兩次陪他上庭應訊，兩人共患難感情真摯，惟今日Chloe忽然在社交網留言：「2020年還是決定了自己一個人過生活，謝謝互相陪伴的日子，希望大家都可以變得更好。」暗示分手。

《蘋果》聯絡兩人求證是否分手，Chloe以短訊回覆：「Yes」。王宗堯則表示：「感謝佢呢兩年幾嘅陪伴。」問到分手原因，他表示：「唔知wor，佢應該想自己生活啩，你問佢啦，我答你唔到。」王宗堯強調分手不涉第三者，自己沒做過對不起Chloe的事，兩人亦不是轉地下情，問到有否復合機會？他表示：「唔知wor，咁兩個人經歷咗咁多嘢，又經歷緊咁動盪時代，暫時都冇咩特別心情。」去年兩人公開戀情時，有指Chloe掛住拍拖，愛得高調，公司認為她的戀情影響工作，曾一度被公司「照肺」雪藏。

呢啲先識玩，玩到啲女自己走

屌厭咪走

細十五年，食完唔使負責任

蘇皓兒正到撲街..

可能佢真係唔想連累到條女

徐緣唔該學下野

唔講唔記得原來佢地一齊

王宗堯人生無憾

圖呢

勇武大把女媾

前列腺巴

幸福賓周

好！

好想畀王宗堯中出

快點強姦我！

早兩年去行山就唔會咁on9啦 白白浪費兩年